不分化 不指責 不割蓆 不篤灰!!!!

成個運動咁成功都係因為咁
唔好因為頭上有光環就唔記得所有野點得黎
有無用, 有無光環, 都係要試左先知

兄弟爬山呀!!!